{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013762",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002084178?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고흥 하얀파도펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加人数が生じた場合、予めペンションにご連絡ください。 人数が基準を超えると追加料金が発生し、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合は、ペット同伴可能なペンションでない限り、入室は拒否されます。払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任と損害賠償の責任を負わなければなりません。 客室での直火や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 未確定の期間によって料金が誤って反映されることがあり、この場合、自動予約がキャンセルされ、再予約することができます。 予約特典としては、メゾネットタイプ、幼児、子供連れの場合は安全に注意する必要があり、IPTV/WiFiサービスを利用することができます。 ペンション内に駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が生じた場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数が生じた場合、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、ペット同伴可能なペンションでない限り、入室は拒否されます。払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "どのような時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任と損害賠償の責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で直火や個人的な炊事道具の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "客室での直火や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内で可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "未確定の期間に料金が誤って反映された場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "未確定の期間によって料金が誤って反映されることがあり、この場合、自動予約がキャンセルされ、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプ、幼児、子供連れの場合は安全に注意する必要があり、IPTV/WiFiサービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 444,
        "QA": 585
    }
}